點解法國咁撚多黑人，贏得太唔光彩了

只準白人踢波
黑人黃人執波

黑奴都學人踢波